銅鑼灣叫人捐錢果d 呀婆係咪呃人？

日日都衝埋黎叫人捐錢，咁好精力唔去做義工？

而家啲捐錢都係呃人架啦

我用圖答你

係,利用人對死廢老嘅同情心去呃尻人

如果見到政黨叫人捐錢 係味都係非法的

銅鑼灣啲呀婆 唔比佢 佢串多你兩句

點可以踩佢台？下次大大聲話搵食行遠d